% -*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[a4paper,ps2pdf,9pt,
  hyperref={bookmarks,bookmarksnumbered,colorlinks,citecolor=black,linkcolor=black,urlcolor=ColorLink,final},
  final]{beamer}
\usepackage{sty/opislides}

\title{Parallélisation d'un interpréteur abstrait, au travers du modèle acteur
  --- Application à l'interpréteur abstrait Scala-AM
  --- Présentation finale}

\def\EMAILOPi{opi@opimedia.be}
\def\OPILINK{http://www.opimedia.be}

\def\SLIDESLINK{https://speakerdeck.com/opimedia/parallelisation-dun-interpreteur-abstrait-au-travers-du-modele-acteur}
\def\THESISLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala}

\def\SCALAAMLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/scala-am}
\def\SCALAPARAMLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/scala-par-am}

\newcommand{\emailOPi}{\href{mailto:\EMAILOPi?subject=[m\%C3\%A9moire]}
                            {\color{black}\path|\EMAILOPi|}}

\author{\href{\OPILINK}{Olivier \textsc{Pirson}}}

\newcommand{\course}{MEMO-F524 Mémoire}

\institute{}
\def\DATE{5 septembre 2019}
\def\LASTDATE{18 juin 2020}
\date{\DATE}

\newcommand{\keywordsFr}{analyse statique, interprétation abstraite, treillis, AAM, Scala-AM, parallélisme, loi d'Amdahl, modèle d'acteur, Scala, Akka, Scala-Par-AM}

\hypersetup{pdfauthor={Olivier Pirson <\EMAILOPi>}}
\hypersetup{pdftitle={Parallélisation d'un interpréteur abstrait, au travers du modèle acteur --- Application à l'interpréteur abstrait Scala-AM --- Présentation finale}}
\hypersetup{pdfsubject={Mémoire de master en sciences informatiques (MEMO-F524) sur la parallélisation de l'interprétation abstraite, l'application à l'interpréteur abstrait Scala-AM, et l'analyses des performances sur des programmes Scheme.}}
\hypersetup{pdfkeywords={\keywordsFr}}

\sloppy

\begin{document}
\begin{frame}[plain]
  % \printDraft
  \hypersetup{urlcolor=black}%
  \null\hspace*{-2.5em}%
  \parbox{\textwidth}{
    \centering\footnotesize
    \parbox{4.5cm}{%
      \begin{tabular}[t]{@{}ll@{}}%
        \parbox{0.75cm}{%
          \href{https://www.ulb.be/}{\includegraphics[height=0.75cm]{eps/ULB}}}
        & \parbox{\textwidth}{%
          \textsc{\href{https://www.ulb.be/}
            {\foreignlanguage{french}{Université Libre de Bruxelles}}}\\[1ex]
          \textsc{\href{https://www.ulb.be/facs/sciences/info/}
            {Département d'Informatique}}}\\
    \end{tabular}}\hfill
    \parbox[t]{15em}{\raggedleft\mbox{}\\[-4ex]
      \textsc{\course}}\\[3ex]

    {\Large\scshape
      \rule{\linewidth}{0.25pt}\\
      \href{\SLIDESLINK}{Parallélisation d'un interpréteur abstrait}\\
      \href{\SLIDESLINK}{au travers du modèle acteur}\\[0.5ex]
      {\normalsize\href{\SLIDESLINK}{--- Application à l'interpréteur abstrait Scala-AM ---}}\\[3ex]
      Présentation finale\\[-0.5ex]
      \rule{\linewidth}{0.25pt}}

    \medskip
    \href{\OPILINK}{Olivier \textsc{Pirson}} --- \emailOPi

    \medskip
    \DATE{\tiny\\
      (Dernière modification : \LASTDATE)}

    \medskip
    {\scriptsize\href{\SLIDESLINK}{\includegraphics[height=\heightof{h}]{eps/Speaker-Deck}\ %
        \path|https://{\small speakerdeck.com/opimedia}/|}
      \href{\SLIDESLINK}{\path|parallelisation-dun-interpreteur-abstrait-au-travers-du-modele-acteur|}}


    \bigskip
    \medskip
    \newcommand{\vub}{\textsc{Vrije Universiteit Brussel}}%
    \parbox{\widthof{\vub}+0.7cm}{
      \href{https://www.vub.ac.be/en/}{\includegraphics[height=0.75cm]{eps/VUB}}%
      \hspace{0.7cm}%
      \href{https://soft.vub.ac.be/soft/}{\includegraphics[height=0.75cm]{eps/Software_Languages_Lab}}\\
      \textsc{\href{https://www.vub.ac.be/en/}{\vub}}}\hfill
    \parbox{4.5cm}{%
      \begin{tabular}{@{}rl@{}}%
        \\
        Promoteurs & \href{https://soft.vub.ac.be/~cderoove/}{Coen \textsc{De Roover}}\\
        & \href{https://we.vub.ac.be/en/wolfgang-de-meuter}{Wolfgang \textsc{De Meuter}}\\
        Conseiller & \href{https://soft.vub.ac.be/~qstieven/}{Quentin \textsc{Stiévenart}}
  \end{tabular}}}
\end{frame}

\author{}
\date{}
\title{}


\AtBeginSection{
  \begin{frame}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}



\input{tex/problematique}

\input{tex/interpretation}

\input{tex/acteurs}

\input{tex/parallele}

\input{tex/resultats}

\input{tex/conclusion}

\input{tex/fin}

\end{document}
% Local Variables:
%   ispell-local-dictionary: "french"
% End:
